睇ENDGAME唔睇4DX不如唔好睇

如題

4dx垃圾

4DX不如唔好睇

睇開IMAX 4DX咁震不了

唔睇IMAX不如唔好睇先啱啊傻閪

睇你老母

洗多幾十何樂不為

點解冇IMAX 4D

4DX個MON細過我呢面個MON好多

睇ENDGAME唔睇晒2D 3D IMAX 4DX 不如唔好睇

爭咩呀，一齊睇晒丫等笨